白票撚咪用香港passport, 否則你係反對香港獨立

白票撚
按照你嘅logic
本passport寫到明香港係中國特區
你嘅國籍係中國人
你用passport就等於同意
冇資格叫自己做香港人
冇資格叫香港獨立
白票撚用香港passport死全家

用開bno

樓主以為香港得特衰一本passport
唔知有BNO

冇BNO

唔需要浪費時間互相批鬥分化

咁用bno咪撚用hk
用親死全家

利申：加拿大passport

Up mug9 樓主弱智仔

樓主係藍絲腔喎

白票撚同用香港passport 有無關係？ 當中個關係係邊 我追唔上你邏輯

咪撚用港共身份證
咪撚係香港拎資助讀書
咪撚用香港居民身份返工
咪撚用港幣

又分化
利申：窮撚唔出香港，你吹咩

入境申報國籍咪填Chinese